假如香港革命成功，之後要重組警隊嘅話，第一樣調整嘅應該係人工？

人工太高令太多人為錢而入去做冇真正為使命感而入去做嘅人

獨立監警會啦 聽命於國會

學歷最緊要先

而家散仔全部都係不學無術爛仔

都係 毅進仔

警察係最適合退伍軍人嘅地方
所以解散之後直接請返革命軍就得 人工視乎新政府經濟能力 因為係革命軍會絕對忠誠

其實英國美國嘅警察都非常多退伍軍人

收反支槍

人工方面可以唔駛減既
但首先要收緊入門門檻（當然要成立獨立監察部門先啦）
警察犯罪要重罰
然後就係要將消防/救護人工提高至警察水平/高過警察

減薪
狗屋加裝閉路
重組警隊 調高入職要求

全部警察坐監先，再充公佢地資產

人工一定唔係首要，制度先係

攞木棍夠啦

有時間FF，不如花多啲時間諗下點抗爭啦。

質素先係最重要
市民俾一大舊錢養警隊竟然養咗d垃圾質素出黎

人工同其他紀律部隊睇齊
警察設獨立審裁處，處理紀律問題
首長以至高層任免要過議會，好似美國咁開聽證會grill個candidate
首長須定期向議會匯報工作
議會有權傳召高層以至指揮官到議會解答質詢，唔去/早退就藐視議會，刑事(呢度以議會制視角出發)
改公安條例，移除對集會結社嘅限制
大型集會遊行時不得帶武器

甚至可以將警隊拆件，分區從屬區議會/重設五到六個嘅市政局instead of立法會

諗住咁多先

警務處變民選
雖然實行起黎會有困難

繼續打飛機啦哈哈

咁間中諗下啲開心嘅嘢都ok嘅

你都on9，我係警隊同你玩野奪權變軍政府，使唔使睇你面色呀

到時有痴線佬拎刀斬人或者有人拎槍打劫點搞？

人工唔關事，係有冇制衡既機制

提高入職門檻（e.g.學歷、體能、品格測試、心理評估......）
減薪起碼三成
減少福利（e.g.各類津貼、警察宿舍、遊樂會等，以提供給社會上有需要人士）
定期抽查評估，開除多餘冗員
最重要係成立真正有用嘅監察機制

唔係
撈過警魔的人,其家人終此一生不得出任公務員,不得出任法官
未過試用即炒

警察人工同其他公務員睇齊

起碼所有示威遊行抗議既警察唔可以配槍

重組第一樣野炒左無大學學歷

以後只招聘大學學歷同埋得警員一個位

全世界由警員做起

警員可以升督察

人工可以加 不過極嚴格管理

一有紀律問題即炒+刑事追究

警員犯罪 刑罰必須係普通人2倍

條罪普通人坐十年 有警員身份就坐廿年